為圓律師夢以假成績單入港大但考試肥佬 女子再用假證書獲律師行聘用

被告張家玲，又名張嘉禧(互聯網)

一心要成為律政新人的女子，自香港大學畢業後在兩年間大話冚大話，先以假的中大法律博士（JD）成績成功瞞騙港大取錄她讀法學專業證書（PCLL）課程，但因成績太差自動退學；她再重施故技，從內地網站購入PCLL畢業證書，更成功獲律師樓聘用為實習律師，圓夢之際被香港律師會揭發所作所為。她今認罪，求情引述陶淵明《歸去來兮辭》中「悟已往之不諫，知來者可追，實迷途其未遠，覺今是而昨非」，稱知錯後悔，獲准保釋候判。

在內地出生的被告張家玲，又名張嘉禧（29歲），在區域法院承認使用虛假文書、以欺騙手段取得服務、以欺騙手段取得金錢利益、作出虛假法定聲明、使用虛假文書的副本共5罪，犯案時間橫跨2013年8月PCLL開學前，至2015年9月她向律師會註冊實習律師身份。

現任財務顧問月入3.8萬

辯方大狀求情指被告患有持續性憂鬱症，坦承認罪有悔意，強調她當年是自願到警署自首。辯方指被告家境貧窮，家庭背景複雜，但她一直努力讀書、擁良好品格，並成功考入香港大學，畢業後她一心在法律界發展，遂接連犯下嚴重錯誤，希望法庭考慮她犯案時年僅24至26歲，判處更生形式的處罰。

辯方並指被告是家庭經濟支柱，現在一家投資公司任財務顧問，月入3.8萬元；辯方指雖然被告以虛假的JD成績報讀PCLL，但她確實是一名JD的畢業生，會協助公司處理法律方面的工作。辯方透露她任職財務顧問前曾在賽馬會創意藝術中心工作，幫助弱勢社群。

官指選另一職業相信更成功更開心

被告親自撰寫求情信，講述自己的家庭背景和求學經歷，尾段引述陶淵明《歸去來兮辭》中「悟已往之不諫，知來者可追，實迷途其未遠，覺今是而昨非」，稱知錯後悔，希望法庭判刑前可先索取背景、感化官、以及社會服務令報告。

法官胡雅文指出本案控罪嚴重，尤其被告以虛假JD成績單考入PCLL課程、以及以虛假PCLL畢業證書獲律師樓聘用為實習律師，一度向控方查問被告的行為是否剝奪其他人的入學和就業機會，坦言全職的PCLL課程競爭激烈，不知道被告獲取錄的兼職課程是否一樣，要求控方在押後期間向有關課程查詢。

法官並指被告行為可惡，對其犯下的罪行感震驚，仔細閱讀其精神科報告和JD成績單後坦言她選擇了一條錯的道路。法官稱不想用「失敗」一詞去形容她的選擇，但不諱言這實非明智之選，若她選擇另一職業，相信會更成功和活得開心；考慮到她為了讀書而借錢，因而欠債、犯案時的精神狀態，決定將案件押後至本月26日，先為她索取社會服務令報告後再判刑。

案情透露，被告犯案方法包括：
●改成綪單的GPA和刪負面評語
2013年獲中大頒發法律博士學位JD證書，但她將成績單的GPA由2.492改為3.46；「土地法」一科不及格改為及格；刪走備註欄註明的「因行為不當而受到處分」字句。

●用假成績單報讀PCLL
同年8月2日，在大埔民政事務處監誓員面前宣誓指該份假JD成績單是真副本，並於同月報讀PCLL課程並獲得取錄。惟首年考試時被告「肥佬」，需於翌年重讀，但翌年考試再「肥佬」需補考，最終於2015年8月退學。

●用假PCLL畢業證書申請律師樓實習
基於未能成功畢業，被告再次重施故技，從內地網站以約1000元購買PCLL證書，並於2015年8月成功獲一間律師樓聘用為實習律師，惟當她翌月向香港律師會提交實習律師合約申請時，遭揭發她非PCLL畢業生。律師樓合夥人同年12月知悉有關情況質問被告，被告認PCLL證書是偽造，即遭解僱，同日自首。

【案件編號：DCCC380/18】

記者楊思雅

Source:

港大又贏

留名輕判

支那人=偷呃拐騙

大陸支那真係垃圾
打去坐監啦

CLS, 竟然呃到入學?
HKU唔去問中大check架?

成班都食塞米既

HKU唔去問中大CHECK

間行又唔去問HKU CHECK

乜都係假嘅風氣，叫人點信大陸人。

比你過到骨一次，你就有第二次，本性難移。

仲話讀法律，自己都唔尊重法律。

咁都唔check ? 港大真on9

大陸係乜撚野都買到 ... 大學證書可以連 attendance 都做埋. Check 都可以話有呢條柒頭讀過.

你話種族歧視都好, 請人一定要當面 check 個 skill.
有無讀過一定試到.

Suits 劇情

好多支那保險SALES都用假CERT去係香港註冊賣保險

搞到出晒通告, 要特別處理支那申請人

支那狗都係賤種黎

咁熟口面單新聞

咁唔輸得

用虛假文書個官都索取社會服務令報告

大陸人真係大X哂

如果PCLL合格左會點

過骨

呃人做假咁叻，做財務顧問呃錢啱哂佢啦

宗主國特權階級黎

認住佢: 法官胡雅文

所有月結單幫客賺賺賺, 但原來係假?

做假單?

hr

痴線 大學咁撚兒戲

Catch me if you can

考慮到她為了讀書而借錢，因而欠債、犯案時的精神狀態，決定將案件押後至本月26日，先為她索取社會服務令報告後再判刑。

有料讀完LAW Degree嘅都未必考到PCLL

反而冇料用假證書嘅就呃到入去

PCLL夠竟有咩收人準則

個劇情好熟

HKU都唔去verify, 成班食塞米黎

仲話法律系喎

所以香港法律界係垃圾, 係無話錯佢地, 佢地的確係垃圾黎

10年後做埋官都仲得

所以香港法治, 真係得啖笑

大陸閪

Mike Ross

諗起呢個故事

怎樣娶到比爾蓋茨的女兒

一位優秀的商人傑克，有一天告訴他的兒子——

傑克：我已經決定好了一個女孩子，我要你娶她。
兒子：我自己要娶的新娘我自己會決定。
傑克：但我說的這女孩可是比爾蓋茨的女兒喔！
兒子：哇！那這樣的話……

在一個聚會中，傑克走向比爾蓋茨——

傑克：我來幫你女兒介紹個好丈夫。
比爾：我女兒還沒想嫁人呢！
傑克：但我說的這年輕人可是世界銀行的副總裁喔！
比爾：哇！那這樣的話……

接著，傑克去見世界銀行的總裁——

傑克：我想介紹一位年輕人來當貴行的副總裁。
總裁：我們已經有很多位副總裁，夠多了。
傑克：但我說的這年輕人可是比爾蓋茨的女婿喔！
總裁：哇！那這樣的話……

最後，傑克的兒子娶了比爾蓋茨的女兒，又當上世界銀行的副總裁。

呢個大陸婆就係搏大家都唔check

pcll咪睇gpa收人
張假證書高gpa咪收佢囉

好多人以為法律系畢業一定有得做律師

若要人不知
唔好咁低B

痴撚線
如果咁都輕判，隻法官真係唔撚考慮俾佢改GPA霸咗個位條友可能咁就一世
借錢讀書都成求情理由

好似Frank 咁堅考個牌番黎嘛

Catch me if you can失敗版
人地起碼用一個禮拜考到律師牌

New York Bar

你等睇判社會服務令都得啦

其實我都唔明, 係香港做律師仲有乜意義

根本個court就係亂黎, 無日無之

你讀到識飛都無用

This is chi-na

Mike ross好撚勁

點解apply大學課程唔會要求由第二間大學直接寄成績，而係經本人寄？

一定輕判

關咩事
你唔比佢作到gpa好高咩

唔講唔覺原來咁多人有睇suits
無左mike同rachel真係爭緊d

今次好彩律師公會最後把關到
真唔敢想像出面有幾多 假證書的大陸人成功搵到工
仲要可能係唔錯的工/ 政府工
佢咁既背景都仲搵到份 38k 的財務顧問 咩世界

中國出世 一定輕判

如果佢讀PCLL個時冇fail到既話係咪就變真野？

哩啲西方野係建基於信用

香港人真係二等公民
人地大陸人或者international 用假證書都入到有律師樓請
比人炒左仲有ibank 收留
你地香港人冇家底爆曬4 ibank 見到唔見

利申試過part proj有啲極品nds international free-ride到仆街
最後入ibank ibd

起碼佢真係有料熟law
依條大陸閪試都考唔好

西方係會CHECK架

如果唔係西方點會發明audit, double-entry bookkeeping?

究竟共匪係用乜野方法, 去令到香港COURT每一個法官都會特別奶支?

算係

大陸人去到咩水平咩地位都會造假
高官冒認高官都唔出奇

呢單係比人捉到咋喎
一定唔少人用同一招
過多幾年香港得翻大陸假律師

痴撚線仲話讀law仲要呃兩次 自首跟本係佢冇得選擇 佢唔自首間firm實report佢

支那人真仆街

蝗蟲一傳十, 十傳百, 個個都用

仆街大陸狗

咁水皮就咪學人讀law
讀屎片咪得囉

比佢第一次呃到入pc
之後讀唔掂就應該要收皮啦
呃兩次你估人地唔知咩

不自量力仲要肥佬

分分鐘依家仲有好多大陸閪同依單嘢一樣，但仲未被人篤爆

內你老母地
將啲蝗族傳統陋習傳入香港

所以話，幾撚多人用假證書假學歷呃飯食，等你班人仲咁老實死讀爛讀先大學畢業逗個一萬幾千，人地挽下手淘張流野番黎已經揾得多過你十年寒窗。

習近平就係個假博士

個博士論文搵寫手寫

親歷其境.....

點入港大既？

似係真料子
如果條友真係廢
面試都要有口材人地先請

屌 不得好死

支那狗

內地出生

你要求人地大學都未必有人手做啦，仲有海外大學申請者呢
除非大學間有互通成績者，唔係不嬲都只可以check 畢業證書同Transcript
不過呢幾年開始有咁多假證書，遲下申請就可能真係會煩好多

現在一家投資公司任財務顧問，月入3.8萬元
做過犯法野都請
遲啲整份假既財務報告點算呢

自己廢，冇計
如果佢偷入到嗰陣真係讀到咪搞掂

不過個情況就好似而家班dse雞死都要入大學咁，拉低晒大學嘅價值

咩叫《歸去來兮辭》

輕判
香港人重判

咁都38k

Pcll 冇面試

財務顧問，咪即係保險雞

屌 犯左法都有人請
呢啲人應該比社會歧視 成世做垃圾工

無咁大個頭

ibank唔會做background check

佢連自己都呃鳩埋，以為HKBA同law society無Pcll證書嘅紀錄

仲可以查埋係邊位執業lawyer將自己張pcll cert通街賣

d黑名單去哂邊 個底花哂都仲有投行請

使鬼讀大學咩
讀屎片。買證書啦，一步到位。入埋民建聯，人生勝利組。
明顯我唔夠醒

利申：碩士

咁都可以呃倒

含管仔話自己大學生又得？

讀唔成書就返去大陸啦
仲出㴝獻世
垃L圾

話即。話自己齊天大聖都得
無犯法呀
依家做假證書去入職，有金錢利益，就係詐騙

大陸人就算受過高級教育都一樣鐘意偷呃拐騙
所有大陸人咩階層都係冇誠信可言

女人一定輕判
放心

依加佢失敗左先上報
但會唔會真係有成功左既「神仙」？

可能係大陸有錢佬的玩具

打完電話已經book左個位

厲害了支那狗！

簡直做假專才！港鐵政府一定爭住要

啲演員同議員都係買假學位

諗諗下 其實可以買返個master玩下 搵工叫價都高啲 先嗰千零蚊

大把啦

倫敦金都得既

註冊到SFC又好神奇

又唔撚CHECK既

佢係被人揭發有罪後都有公司請?定之前做緊?

但佢係博士

唔係真係博士, 學士LEVEL黎

「博士」個名呃人架

當年是自願到警署自首...比人踢爆明知實死咪自首囉
並成功”考入”香港大學...咁都叫考入去

唔會, 都唔會有咁既人手

首先申請入學會sd 個soft copy 俾department, department 睇soft copy 既資格去決定收唔收

收, 學生就會去學校做入學註冊,
大學既教務處會核對返學生既正本, 主要都係目測張cert
1. 就咁睇真唔真
2. 摸佢d 紙質
3. 有無防偽/ 暗花
4. 有d 有code 可以上網查到既就會上網查, 大陸所有學歷/ ielts/ tofel 呢d

佢過到咁多關, 唔係人地唔check, 而家佢搵多檔老翻造得好真. 試過見過好假既tofel cert; 過膠cert; 杜拜考既ielts

pcll合格，律師公會應該會有登記，除非有內鬼，如果一hit到個登記點都知道嘅好似係

可能係中資行

美帝apply phd大部分都要

可以要求學生係自己學校申請transcript直接寄

唔好搞到污煙瘴氣啦屌

港大咁兒戲 投行又唔撚check

你點樣老翻都好, 你GPA紀錄同中大紀錄不符, 一問就知啦

所以你班友咪就係食塞米囉

一個假證書可以入到PCLL, 即係用緊納稅人資源, 亦對1個原本入到但比佢霸左位既人唔公平

也關乎比一個唔合資格既人去administer justice

聽你語氣, 應該係覺得無問題, 亦唔打算改程序

所以都係講多次, hku你班仆街真係食塞米

佢個財務顧問係sfc license 果啲定保險/倫敦金呃人
如果係sfc上牌果啲好癲

應該用個閪換過唔少嘢

lm

拒綜援 七旬翁假證做保安判囚
妻：不知基層苦 官：已考慮背景

其實佢好勁 可以過左咁多關
只係臨尾可惜

咩野係sfc
google唔到

在內地出生的被告張家玲

大陸閪本性

支那人沒有一個是無辜的

用淘寶梗係唔掂啦

真心定假膠

你都幾天真
係人都知問其他院校拎Official result 係最好啦
你所謂既「一問就知」背後有幾多行政程序你有冇諗過
GPA 係學生個人私隱，你估咁易問其他院校拎？你以為send 個email 問就得？你d 資料咁易俾到其他人知我仲驚啦

而且本地院校之間其實互相都係競爭對手，大家都想收生，你覺得間間都會有協議互通成績？

何況唔係得本地大學架喎，仲有海外大學成績呢，你點拎？

一間大學既Postgraduate school 有咁多科，一年講緊幾萬到十萬份申請，唔單止本地十幾間大專院校，仲有海外大學生申請者。剩係check 想收既申請者既都起碼過萬人，要係幾個月申請期驗證晒所有申請人既學歷成績，仲要係官方Official result,我諗每間大學要請多十幾人

要學生叫佢間大學直接寄 official transcript 咪得囉

Cu 真係要你自己係第二間u 正接寄transcrpit 過去

騙徒做財務顧問岩岩好呀

在內地出生的被告張家玲，又名張嘉禧（29歲）

真係一見大陸人就不問背景去請
唔係公會踢爆，佢一早享有宗主國榮譽皇民既待遇 我相信中環大把呢類人

你老母臭 hi, 如果件大陸閪判得少過個阿伯就真係扯火啦

律師嚟講都幾唔尊重法律wo

沒事兒沒事兒

花名叫 冚家玲

又一單野反映法律面前，港人/窮人含撚

catch me if you can

唔係衣單 唔記得哂執葉律師喇 可能好多都係假

港大收左
佢比心機畢業就洗左底
不過都係無腦

呢d人係香港一定大富大貴

佢資質根本讀唔掂，但係諗埋一邊死都要做律師，咁都唔判坐監真係冇天理

如果判少過半年真係屌佢老母
搵記者寫篇稿拉埋兩邊新聞啦

中國人都是天生「偷呃拐騙」為生！

真係要認住Woodcock，佢係香港僅有面慈心慈嘅裁判官

佢唔係睇人，而係個個都鬆手。

提示，佢唔係華人官

咁就真大鑊喇，大陸婆遇到個真·慈母，保安阿伯遇到個釘官

狗官

個支那婆咩春都係假衰左幾獲都有人請，支那人/女人係香港真係有特權

題外，佢上次啪個包致金個姪女，兩燈全城大讚佢正義朋友。

所以燈仔其實同鄉土班傻鳩5毛有咩分別？有！人哋起碼係收錢扮憨鳩。

如果佢讀緊掂就真係比佢過左骨

唉上LinkedIn 睇下bulge bracket 嘅人
就會發現全部都係nds或者咖喱國人
甚至泡菜馬拉印尼都高香港人一等
香港人死搵爛搵intern 先入到普通bank
人地掛住“international"呢個名唔洗點有靚cv就有ibd offer

所以肥媽都要控方問學校有無人因為佢失去機會（而答案都幾肯定係有）

依家個官都好似想輕判

港版Mike Ross

老老實實
Kong U JD講到明要求報名人士直接要取得資格院校寄transcript 畀港大

年年陳文敏open day都有講假cert哩個問題

反而PCLL唔使不特止 仲收copy已經有問題

Check check港大啲人好過啦

ibank唔會話自己做理財顧問啦，
似保險婆多d

private banking and wealth management?
可能係報紙佬亂寫 ？
不過pb嘅話又點會得3萬8

「土地法」一科不及格改為及格；刪走備註欄註明的「因行為不當而受到處分」字句。

其實可能由一開始就已經慣咗出貓

我係淘寶見過有假既工作證明，專業人士擔保之類移民所需文件，根本支那人根深蒂固左既觀念。佢地冇既野/做唔到既野，唔係諗辦法靠自己努力攞返黎，而係呃呃氹氹，瞞天過海先。我相信呢件案只係冰山一角，而家個社會一定仲有好多所謂支那專才係用假學歷假證書黎香港

茅有茅輸

下一步就係將來揾工買假既良民證

佢認罪自首係因為佢讀過法律，知咁會判少啲？

教唆偽造文書

有人唔駛買, 就咁改名就隱瞞到, 仲入埋DOJ 做 Govt Counsel

指紋踢爆政府女律師隱瞞案底

警方已掌握足夠證據，顯示在馬莎百貨偷竊卻獲政府撤銷檢控的政府高級律師區婉華，入職時涉嫌隱瞞政府最少兩項資料，有訛騙成份，情況嚴重。據悉，警方發現區婉華曾經改名，並有刑事案底，但入職時統統沒有填報。而指紋鑑證在調查今次案件時成為有力證據。
不過，律政司至今遲遲未採取行動，既未決定是否控告區婉華訛騙政府，也沒有對區作任何紀律懲處。區婉華每日照常上班，每月繼續領取約九萬元高薪，一切福利津貼不變。

未被控訛騙 仍月支九萬
以區婉華四月中被撤銷檢控、開始內部調查計，由於政府反應緩慢，令區婉華仍繼續領薪，支取納稅人的三十六萬元血汗錢。
四十四歲的區婉華，一九八九年自英國返港後，隨即加入政府擔任政府律師，其後逐步升至現時的高級律師。她去年曾在馬莎百貨盜竊一個黑色手袋，今年四月中被律政司以「精神紊亂」為由撤銷對她的檢控；但律政司當時表明會跟進事件，對區婉華進行公務員紀律調查。
據悉，在警方調查後，發現在檔案內有一名與區婉華相同指紋、但名字不同的人士，曾犯事被判刑事案底。按現時指紋鑑證發展，迄今仍未發現有兩個完全相同指紋的人。
因此，內部意見認為，從指紋鑑證已有足夠證據控告區婉華在入職政府時隱瞞兩項資料：一是她曾經改名，二是她曾經有刑事紀錄。

涉嫌偷手袋 獲撤銷檢控
資料顯示，倘入職時未有向僱主誠實披露所需資料，乃嚴重訛騙罪，當事人可被控以提供虛假資料罪名，一經定罪最高可被判十年監禁。
去年八月，區婉華在中區馬莎百貨地庫，將一個價值二百五十元的黑色手袋放進一個膠袋後，沒有付款便離去，被店內的便衣保安人員發現及截停，她當場承認偷竊手袋。
事發後，她原被控偷竊，但律政司今年四月中以她犯案時「精神紊亂」，對她「不提證供起訴」（即撤銷檢控）。刑事檢控專員江樂士當時都承認，偷竊而獲「不提證供起訴」相當罕見。

因為香港人英文又唔得，普通話又唔得。 Interview d technical questions 又唔夠人地準備得好

強国人書都唔洗讀，靠假學歷就得

最大問題係點解有律師樓請佢？過到interview

果然只有騙子係真

「若她選擇另一職業，相信會更成功和活得開心」
然後佢就走左去賣敦倫金

你估公司 HR好勤力咩

呢d 人一定要罰到佢仆街 坐返357 年 睇下d 人仲敢唔敢

2002年月入90K,幾撚嘆

都唔知幾多「專才」係咁落嚟香港

以為tpg都已經叫買證書
點知真係有人就咁買一張
仲要過到骨

大陸人一向都用假學歷㗎啦， 樹大呀開大呀恆管呀嗰啲大陸學生 啲證書都唔知係真係㗎

支那人呃呃騙騙都搵三皮八
香港人死做爛做兩皮都唔知有冇

大陸出生 ok

我諗佢冇諗過香港會咁嚴

GPA 咁低？ 有個 subject 重要 fail 咗。

夠竟點樣可以改到張 transcript.

咁咪 無 Hon 都可以變 1st Hon 囉

GPA 咁低？ 有個 subject 重要 fail 咗。

究竟點樣可以改到張 transcript.

咁咪 無 Hon 都可以變 1st Hon 囉

想學我但又冇料
辣殺大陸人

唔知法院有冇check佢「持續性憂鬱症」同埋「家庭經濟支柱」係咪真....

淘寶係現代社會最大毒瘤 ... 我知好多人都買假證明. 但係你要諗返都要係內部有貪先可以打通晒.

所以大陸人上晒位, 越上越多唔係自己人愛自己人, 係好多建立係個虛假既根基上面互相做假上位.

咁你話屌你無料咁點上位? 社會經驗多就知去到某個 level 你就唔洗要咩知識. 識夠人就自己有人做你手下幫你搞點 (係, 好撚諷刺) 只要頭兩年呃到瞞天過海就會明步青雲.

咁係咪唔公平呢? 出黎社會撈得耐就知乜都係假, 有料唔一定同上唔上到位掛勾. 每個人盡自己最大能力 Sale 自己. 睇撚到化晒.

稱唔上 條大陸婆係本身讀唔成書而呃
我就入硬 Harvard 但賣考試答案俾校長個女 重要俾條仆街踢出校

又係大陸狗

Hku admission 真係垃撚圾，中大已經係本地u, 叫佢send transcript 有幾難，平時中小企勤力d hr 都會打下電話做ref check. 上面仲要有人撐話無resources 做唔黎，屌你，十幾萬學費你就識收，自己懶唔做俾人fake 到唔檢討下仲聲大大on99

大學/律師樓，成班都係垃圾，做嘢求鳩其到暈。

隔離班中同

直頭係過程都已經有問題

港大根本連ielts哩啲成績都要直接問發出機構拎

唔會收學生交個份

可以咁来樣交份copy再補個冇用民政宣誓都收

點解唔查下港大收生班人

白痴同天才點比呀

最勁係做間諜共青團嗰啲，高考或大陸成績蝈家幫你改，去到外國又有人代考代做論文，之後自己友掩護上位！

浸大個語言中心主任就係例子！

搞到想重睇返

在內地出生的被告張家玲

地球是HKU領先

我自己Non JUPAS入HKU Bachelor
HKU都係淨係叫我係民政處宣誓就交埋份Transcript同宣誓證明就得

而家係唔知HKU hea做定還是有人收咗錢

自己定咗程序又唔跟

今次單嘢係律師樓報警唔係HKU報

用假cert搵唔到都唔知有幾多個

仲要三個大學HKU最多PC位

HKU General Office 做野勁hea
之前唔知要宣誓
我交咗transcript就算
佢冇啦啦sd Email叫我再交
唔係就cancel 我個學位
我問番佢先
佢先同我講要宣誓
仲要我即日交

支那雞最初入 HKU 會唔會都係假成績？

有幾多個捉唔到

我識得佢 知佢做緊咩公司

JD 好似無Hon 佢係 post grad degree

行頭咁窄都搏到大霧 呃到做實習

虛假文書係刑事

記者肯寫，你估總編俾唔俾登先?

近呢幾年，非三大，窮人，黃絲，港人都係含撚

三大，富二代，藍絲，支那人都一定無事

你d傻九唔死都冇用

咩公司？

怕咩！何喜華請佢做顧問

即使家庭再有困難 咁樣造假
除左係犯法 對其他用心博命讀書的同學十分不公平

肯定唔駛坐監

即啪9個月

刪走備註欄註明的「因行為不當而受到處分」字句??

有無人知因咩情況有呢個評語？

成個制度俾佢一個人試晒所有bugs出黎，原來一直以來憑一張紙就ok，根本冇人去核實真假，咁賣假證書果啲真係搵到食喎！

如果PCll過到關

就洗到底

唔知法律界會唔會到尾

好多工作 只會查最高學歴